究竟新個兩部ipad係2定3gb ram

3gb